𡃁模張欣欣YanyanC回應投訴餐廳事件！

雖然「The Beggar in the Restaurant 乞客」Facebook 專頁未有公開涉及投訴的客人名字，但網民已從 IG Stories 的相關擷圖中，得悉其中 1 位相關客人是女模特兒張欣欣（YanyanC，Yanyan Cheung），其 IG 帳號的 Followers 數目約為 87,900。事件中，餐廳職員所提供的服務，確實存有一定問題。不過，多數網民認為張欣欣及其友人的投訴「去得太盡」，亦令到涉事的侍應有機會失去工作，普遍傾向支持餐廳和侍應。部分網民更在張欣欣的 Facebook 專頁和 Instagram 帳號留下大量負面留言，迫使張欣欣的 Instagram 帳號開啟了限制留言功能，及後張欣欣更曾一度將個人 Instagram 帳號內的全部相片和影片隱藏起來。

在 3 月 18 日晚上，張欣欣在 Instagram Stories 回應事件，並上傳了跟餐廳代表通話的電話錄音，餐廳代表明確表示事件中的餐廳侍應仍未被解雇。張欣欣亦表示她僅在其 IG Stories 上，投訴相關餐廳服務不周，其餘投訴都是她的友人所為。她在宣泄情緒不滿後，當晚已刪除了 IG Stories 上的投訴內容。對於今次事件，張欣欣為個人衝動行為，以及為事件做成的不便致歉，她願意作出任何解釋及協助。

=============================
In 閨蜜 we trust！

On

Lm

張欣欣亦表示她僅在其 IG Stories 上，投訴相關餐廳服務不周，其餘投訴都是她的友人所為。她在宣泄情緒不滿後，當晚已刪除了 IG Stories 上的投訴內容。對於今次事件，張欣欣為個人衝動行為，以及為事件做成的不便致歉，她願意作出任何解釋及協助。

神又係佢鬼又係佢

完全體驗精人出口，蠢人出手

有時d待應 真係會睇人唔撚起咁款咖見唔小， 我本人較細膽。 唔會投訴 要多謝佢地為服務業出一分力

‘她僅在其 IG Stories 上，投訴相關餐廳服務不周’
即係佢都有份公開投訴，整臭人地間餐廳個名啦

有冇人解釋下佢乜水

將啲責任推卸到一乾二淨
聽收山啦你仆街港女kol

咩都唔關我事咁撚樣

係咪收兵再呃富二代錢果個？

屌 咪又係有份投訴 臭雞模係ig投訴
個朋友就send email去法國總部
諗下都知後果啦 哩d人心腸歹毒
冇炒到可能係做場戲平熄件事姐
件事淡左仲係唔係到唔知啦
搞到咁大單野 留到係度d人都唔好面口啦
個yanyanc講到為左朋友 姐係好fd啦
近墨者黑 哩個yanyanc都方係咩好人

真係臭雞黎

佢on9 呻兩句咪算
一係自己private ig呻

cyberbullying

垃圾鬼雞驚打爛飯碗即刻割蓆

雞就是雞，根本不懂得做人.jpg

臭雞割席割得幾快 全世界都知你係臭雞啦

一件事就睇清楚條臭雞，仲有條臭雞既＂好朋友＂精彩

呢D人材做政府或者係地鐵公關真係啱哂
而家做model真係浪費佢嘅材能

推

ig private左

其實貝依霖唔差過張欣欣